有冇巴絲養花枝鼠(大白)架...入黎放低你粒屎啦！

係呀，外國好多人養 好醒目架

呢隻真係寵物鼠 ?

依個品種惡唔惡
香港真係冇人會養

慢慢多人養緊，完全唔識咬人，成隻狗咁架...

係！

好得意啊

比多d相睇下啦，係咪醒過倉鼠好多？

醒過倉鼠好撚多...可以訓練
有興趣去youtube搵下fancy rat!

呢隻鼠香港有得買/領養咩？

有呀，係國外傳入黎嘅寵物花色花枝，ig:hkvxv 周時有得領養，街買就係爬店果啲大白，冇咁多花色揀，我呢隻係直毛俄藍色

好耐之前養過
諗住養一對生仔嚟餵蛇
點知比人呃左兩隻公嚟
養左幾個月，好大食，2日要洗一次個箱
對野勁白痴，淨係識食
勁肥唔識跑

樓主個名

好似老鼠。。。口味真係個個唔同

好想養 但冇咁大地方放大籠
樓主有冇養多隻？ 佢地鍾意群居

走失左認唔認到邊隻先係自己

街果啲大隻好多架😂

我一仔一女呀，隻仔肥到住兔籠

其實就係老鼠黎

大白定小白，小白冇咁醒

咁到底係老鼠定寵物鼠呀？

花枝好臭 聽講 養熊仔鼠算